利物浦係咁多年黎英超亞軍最高分個隊,亞軍之中既冠軍

姐係乞兒中嘅乞兒，咁係咩？

乞衣囉